西灣河開槍警覆核案明提訊 法官李運騰稱許智峯曾棄保 要求討論是否繼續聆訊

人稱「熊仔餅」的21歲學生周柏均，前年11月在西灣河示威期間被警員以實彈射擊；一名的士司機同年10月在深水埗駕的士剷上行人路，撞傷多人。許智峯去年發起眾籌，入稟法院向該警員及的士司機提出私人檢控，其後遭律政司介入。許提出司法覆核，有關「熊仔餅」案的覆核排期於明日（12日）聆訊。他今日（11日）在社交網站Facebook專頁表示，法官李運騰在連律政司也未有提出爭辯時，竟自行提出質疑申請人的案件應否繼續聆訊，「究竟法官大人持甚麼立場，有否偏頗，則留待公眾自行演繹了」。